散水計可中, 分化計點都唔中得!!

首先自首, 我係中左散水計嘅一份子, 要失望要屌可隨便
中計原因不多解釋, 已經有萬千個post 傾緊

但希望大家失望完屌完之後可以重新團結返
散水一日唔會輸, 但如果因為呢次散水而分化嘅話就正中敵人下懷
我相信今日中計嘅手足都有相當嘅覺悟同愧疚
過咗去嘅彌補唔到, 但下次(聽日?)一定會做得更好更聰明

希望大家都記得任何事都不割席不分化

自推, 只希望勿分化

推

不分化 不割蓆